藍屍: 呢度係香港，唔係大陸

由藍屍把口講出黎真係人唔笑狗都吠

屌開錯台

感情台
你傷心定佢傷心
分左手未?